救命 有冇平價牙醫介紹。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

要整一隻活動假牙

收皮

why

你開錯台

老母飲醉咗醉到唔見咗隻假牙 大家執到麻煩比返我

help

亞B你飲醉呀

香港受到警黑多次恐怖襲擊,簽左佢,呼籲美國制裁香港